有冇諗過美國一打北韓, 就可以團結到所有文明國家

成日話共產黨四面樹敵係想團結內部
有冇諗過美國一打北韓, 就可以團結到成個地球所有文明國家?